建議大家914/915遊行去新屋嶺

睇下入面發生乜事！

連太平紳士張建宗都唔入得？

如果係解放軍接管，便大條道理一國一制！
否則便要開放給大家看入面的情況！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Brexit都係靠呢招食糊！ 【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告